[有圖] 中學課室 學生妹走光 流出

正皮無伏

坐左幾多年？

走光?坐滿晒人喎

坐滿晒人喎

ching有怪莫怪 小朋友唔識世界

人滿為患

得樓主一個睇到無人

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

睇你個名就知你依句無說服力

一個留言吊曬連登d零零後出黎

樓主老母都走晒光

入黎就係睇呢張圖

有圖無伏

ching識d野